# Сервис по фомированию корректной очереди выполнению заданий билдов

Порядок развертывания:
1. Установить все пакеты из requerements.txt
2. Запуск производить из корня приложения командой __python main.py__
3. Перейти по __http://127.0.0.1:8000/docs__
4. Выбрать endpoint __build__

PS
1. Убран шаг складывания исходных данных в папку src/builds. Т.к. это тестовое задание за безопасность утечки данных можно не волноваться